要求鍵盤戰士進駐各大藍屍地頭

我地要做嘅唔係只係停係同温層打飛機
我地要更進一步 走入敵陣
要知道都仲有好多人靜係睇人講咩就信咩
我知大家會話呢d牆頭草不要也罷
但我地而家多一個戰友就係多一個戰友
大家去互屌又好 屌人全家又好 理性討論文宣都好
鍵盤戰士全面進場！

光復香港
時代革命

無標點符號但唔好屌住

1

2

3

4

【文宣重要策略】一定要瘋狂挑釁班鄉黑，突顯政府同警警失效

5

隔1分鐘都係得我自己

6

30624700

30624770

534202

麻煩admin可以幫我del po了。